真香港人行懲罰黃色經濟圈，連登仔：光復香港靠睇TVB

事實上連登就係大台

打垮連登就係打垮大台

方法就係上哂垃圾post上網，玩膠

行動post就死哂

大家睇下個熱門

不外乎幾樣

1）垃圾台慶討論

2）邊個條女對波

3）玩膠post，係咪都輸民意-0-0

真正既行動應該係付諸實行，去懲罰黃店

推行動post

如果黑警入到底請抄底以上方程式，好快可以打垮運動

因為連登既光復香港只係得把口

人地用行動懲罰黃色經濟圈

連登仔就淨係識批鬥人地幫襯藍

真心一問
有人上forum真係淨係睇熱門post架咋？

新年任務！1.19大遊行！和你宵！